---
noForHireCTA: true
---
Bonjour, je suis Romaric!
===

<strong>Je crée des sites web</strong>. En ce moment, je reconstruit celui-ci. Désolé pour le désordre et le design très minimaliste. J'espère que ça ne durera pas trop longtemps.

En attendant, inspiré par <a href="https://frankchimero.com/blog/2019/redesign/" hreflang="en">Frank Chimero</a>, je vais documenter cette reconstruction. Sûrement plus le côté technique que le design, on verra. Ça sera un bon moyen de documenter pour le futur. Et aussi une occasion de partager ce que j'apprendrais et les bonne pratiques que j'essaierais de mettre en oeuvre.

<a href="posts">Suivez l'aventure.</a>

Pstt. Il y a aussi un [Flux RSS](/fr/posts.rss).

J'esperais voir des jolis lettrages
---

Pour le moment, cette nouvelle version parlera uniquement de technos web. Les images de lettrages n'ont pas disparu, rassurez vous. Elles sont bien au chaud sur <a href="https://old.romaricpascal.is/" hreflang="en">l'ancienne version du site</a>.
